{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037523",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45526&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 카누-KANU"
    },
    "text": "カヌーホテルはセスコウイルスケアと空気清浄機を備えた清潔な客室を提供しています。 再訪問率が高いだけに最高のサービスを提供します。 電話予約時に割引があります。 駐車場は計22台を保有しており、周辺には全州駅、全州バスターミナル、全州市役所などがあります。 客室はモダンなインテリアで、多様なタイプ別に構成されており、超高速インターネット、Netflix視聴、Wi-Fi、ヘアアイロン、スマートフォン充電器、セスコウイルスケア、ウォッシュレットなどの施設を備えています。 無料サービスとしては、高級ポテトやトーストなどを提供しています。 連泊をご利用の場合、2時から5時の間には客室を空けていただく必要があります。 退室時に忘れ物をしていないか確認していただき、紛失した物については責任を負いません。 お部屋を安心してご利用いただけるカヌーホテルでのご利用をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "カヌーホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "カヌーホテルはセスコウイルスケアと空気清浄機を備えた清潔な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "カヌーホテルの再訪問率は高いですか？",
            "answer": "はい、カヌーホテルの再訪問率は高いです。"
        },
        {
            "question": "カヌーホテルでは電話予約時に割引がありますか？",
            "answer": "はい、カヌーホテルでは電話予約時に割引があります。"
        },
        {
            "question": "カヌーホテルの駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "カヌーホテルの駐車場は計22台を保有しております。"
        },
        {
            "question": "カヌーホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "カヌーホテルの周辺には全州駅、全州バスターミナル、全州市役所などがあります。"
        },
        {
            "question": "カヌーホテルの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "カヌーホテルの客室はモダンなインテリアで、超高速インターネット、Netflix視聴、Wi-Fi、ヘアアイロン、スマートフォン充電器、セスコウイルスケア、ウォッシュレットなどの設備を備えています。"
        },
        {
            "question": "カヌーホテルでは何か無料サービスがありますか？",
            "answer": "はい、カヌーホテルでは高級ポテトやトーストなどを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "カヌーホテルでは連泊する場合、何時から何時まで客室を空ける必要がありますか？",
            "answer": "カヌーホテルでは連泊の場合、2時から5時の間に客室を空けていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "カヌーホテルで忘れ物をしてしまった場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "お客様がカヌーホテルで忘れ物をしてしまった場合、退室時に忘れ物がないか確認していただきます。紛失した物についてはカヌーホテルは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "カヌーホテルでの滞在を安心して楽しむためには何をすればよいですか？",
            "answer": "カヌーホテルでの滞在を安心して楽しむためには、清潔な客室の利用や提供される設備の利用をおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 516
    }
}